狂賀，黑期IG已經升穿25000點！！！

準備上26000

27000

爆升
無事啦

最壞時刻已經過去啦
而家已經重回牛三
樓市股市GOGOGO!!!!!

星期一返嚟高開，然後跟麵仔開熊

25200 la

會唔會直上26000

而家ig即沽啦，仲等星期一

老母面表示放完假入近牛

恆指wfc

26200

順便上番29000就皆大歡喜

好撚假個市

日日大把人玩喎

老麵上左船

大家都知假，但有得賺唔通唔賺咩

d整容G假波假樣都大把人吊啦

全世界做膠香港，大爆升得香港放假

真假有所謂咩？

2幻5千1 殺曬熊仔就落了

驚西咩，而家大爆升緊

睇撚住251黎殺熊

問題係未上船呀

快d跌返比我上

有買貴無買錯，特價市段黎啦，樓市gogogo

開市即追啦仲等
如果升又有得賺，跌咪照溝囉

fatfat了

今日高位明日低位
樓市股市一齊gogogo啦
樓市已經行緊牛456

25150 開左沽

睇住夾撚死你呀

睇埋今晚先講啦

傻仔

老母面肯貼倉跟。。。。對家
唔貼小心口水佬

快d 夾我啦，好撚驚

我愛麵麵

有得食好食啦，等陣美股一開就大棍夾上啦睇撚住
星期一裂口高開添呀

好呀，咁我d 貨又得升

車, 跌返晒啦

仲有少少剩，比下面樓主啦

起底睇下la
佢開完就回兩三舊

得番247

仲做淡正傻閪

跌係為左升
等陣就升番上去啦

而家日日都升喎
跌幾百比你地上車都唔撚識把握

夾撚死班傻淡

點撚止幾百
一個唔好彩又一次4千點

屌你發達啦！成條升軌出哂黎！

仲諗住星期一有得食下糊
點知面神同面神二代一齊發功

果時升撚到上29150點喎
不如話1月武漢肺炎爆發都瀨落我到

師兄入左好多貨？
唔洗驚一齊集氣上番25000！！！

快d 夾死我啦

Cls 麵仔真燈神

推

下星期一定爆升
依加全世界開始受控，唔洗封城
大把好消息慢慢炒

本來都預會殺埋25200堆牛

睇黎依家25000都是上唔到lu

堆熊

又搞關稅wo

今晚美股又準備爆升

邊到有關稅呀

星期一開市先夾撚死你班淡淡

師兄係咪岩岩醒？

放心啦 近日會搞一国一制加廿三條 好快落返嚟

仲未訓夠，我再訓下先

屌，燈死左

呢位師兄識貨，大把好消息出緊黎

唉屌唔撚驚，今晚美股開市加上星期一港股開埋一定會扯番上去
到時一野夾撚死班淡淡

g 持

手持248熊應該典部署

等睇樓

星期一升多240點就啪哂你班248熊

之後掉頭千跌

唔緊要 入得預左賭

多謝 今晚第一站23000先

呢位師兄係咪搞撚錯左d咩呀？
係都望32000啦
見唔見到納指準備破頂啦

燈夠未咪再害牛軍

貝多芬第五交響曲

wisdom

其實你係唔係揸左好多熊

ig 由你開post果日最高25200
跌到宜家最低24103
在下佩服

連燈

連環燈

師兄係咪重牛？唔撚洗驚一齊牛上去25000點
最多星期一即刻轉入21000牛，一定唔會靶無得輸！！！

咪就係你班牛軍唔撚落力囉屌
我孤軍作戰呀

仲熊乜撚野，而家擺撚到明係牛市喎

綠燈

黑期IG綠燈番，無撚哂事啦

241

又燈。。收手啦

不如樓豬等星期一高開先出返黎好冇 驚左你

燈多幾次杜指穿返 50天線就gg

狂賀

大家仲未入貨咩 穿左25000 wor

道指50天線肯定無撚有事啦，驚西咩

我好肯撚定係牛軍唔夠落力先搞到咁

痴撚線，牛軍們一齊集氣啦
屌撚你班友得我一個深入敵陣

燈燈燈！

你鬥唔贏大dodo嫁

倒跌緊

又鞭

哈 。 哈哈

夾爆我啦，快點

牛軍去撚哂邊
而家牛軍第一次召集一齊牛番上去25000點
星期一開市一齊入牛頂撚住，唔撚信咁都會輸

嗱，而家非常時期，咪話我唔撚益你班仆街仔
比個靚NO.你地，55129印度神牛，21000點先啪咁撚遠，坐到下年佛誔都冇撚有事
呢隻牛就好似查撚左印度神油咁撚硬

港女走剩一張沽，星期一睇你地表演

姐係會低過21000，比你咁燈法

依家幾多

向住28000 進發

ching sickball

lm

樓豬 叫你潛水喇屌 夾埋老母麵燈左千跌

瞓撚醒未呀on9仔

100%看好喎 星期一肯定大爆升

美股跌鳩左幾百點 港女都仲升 勁到

星期三收市係246喎ching

237呀你又瞓醒未

袋落袋先係真

眾牛軍fd子，一日未到星期一開市都仲未輸
星期一開市，立即齊齊入21000遠牛發功我就唔撚信無限QE底都會穿

瞓醒未呀

就黎2000點
多得佢唔少

睇點數以為幾個星期前

點知原來係幾日前

燈到咁

快d 夾鳩我啦

Lm

牛軍而家儲緊氣入貨
你班熊仔夠薑就唔好走，等到利好消息出枱就夾爆你班淡友

我就坐定定

師兄我地係咪有咩誤會，揸揸手先！
一條心！二萬五！

等餵牛軍啦你

同船已經輸咁多
揸手仲得了既
求你同麵仔快啲反手

揸手係潛台詞黎
佢想你幫佢含

反咩手，睇二萬五呀屌
21000點係大底驚西，而家入貨

呢位師兄好重口味喎

邊度睇黑期？

google

你連我個底都想燈埋

傻都知21000點係無限QE底啦

21000 樓主袋底準備

sor 隻熊升左兩倍 依家個人有d飄飄然

五窮月

窮？邊撚到窮呀？睇過！
21000點都未穿就係到瓜瓜嘈

升撚番哂，無事啦